\begin{table}[!ht]
\begin{tabular}{|c|p{4cm}|p{4cm}|c|p{4cm}|c|c|c|c|}
\hline
\textbf{Titre court} & \textbf{Titre} & \textbf{Auteur} & \textbf{Date} & \textbf{Bibliothèque \& Signature} & \textbf{Loc.} & \textbf{Pages} & \textbf{Lignes} & \textbf{lien} \\\hline
\textit{Partidas} &  Siete Partidas & Alfonso X &  1300-1310 & Escurial RBME Z-I-12 & fol. 15v  & 1 & 117 & \href{https://rbmecat.patrimonionacional.es/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=1473}{lien}\\\hline
\textit{Fuero} & Fuero Real & ø & 1325 & Salamanca BG 2673  & fol. 34r-35v & 2 & 138 & \href{https://gredos.usal.es/handle/10366/147045}{lien}\\\hline
\textit{Zifar} &  Roman du chevalier Cifar & ø & 14\textsuperscript{th} cent. & BnF, Espagnol 36 & fol. 154v  & 1 & 75 & \href{https://gallica.bnf.fr/view3if/ga/ark:/12148/btv1b100295099/f318}{lien}\\\hline
\textit{Ordenamiento} &  Ordenamiento de Alcalá & ø & 14\textsuperscript{th} cent. & Escurial RBME Z-III-9  & fol. 2r and fol 12r & 2 & 68 & \href{https://rbmecat.patrimonionacional.es/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=1541}{lien}\\\hline
\textit{Regum} & Liber Regum & ø & 1401-1450 & Salamanca BG 2011  & fol. 6v-7r & 2 & 56 & \href{https://gredos.usal.es/handle/10366/144143}{lien}\\\hline
\textit{Mugeres} & Libro de las clara y virtuosas mugeres & Álvaro de Luna & 1446 & Salamanca BG 2654  & fol. 88r-89v & 2 & 58 & \href{https://gredos.usal.es/bitstream/handle/10366/149821/BG~Ms.%202654.pdf?sequence=1&isAllowed=y}{lien}\\\hline
\textit{Privilegio} &  Privilegio rodado  & ø & 1447 & Bodleian Library MS. Span. d. 2/1 & fol. 2r  & 1 & 28 & \href{https://digital.bodleian.ox.ac.uk/objects/00a4c5fc-8be8-4872-bb6e-e85cd92a81d1/}{lien}\\\hline
\textit{Calila\textsubscript{1}} & Calila e Dimna & ø & 1467 & Escurial RBME X-III-4 & fol. 7r & 1 & 32 & \href{https://rbmecat.patrimonionacional.es/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=1340}{lien}\\\hline
%\textit{Buen amor} & Libro de buen amor & Juan Ruiz & early 15\textsuperscript{th} cent. & Salamanca BG 2663  & fol. 56r-56v & 2 & \href{https://gredos.usal.es/bitstream/handle/10366/55561/}{lien}\\\hline
\textit{Sem} & Versos al rey D. Pedro del rabí don Sem Tob & Sem Tob de Carrión & 1460-1480 & Escurial RMBE b-IV-21  & fol. 77v-79r & 4 & 68 & \href{https://rbmecat.patrimonionacional.es/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=90}{lien}\\\hline
\textit{Tesoretto} &  Tesoreto & Brunetto Latini & 1467 & Bodleian Library MS. Span. d. 1 & fol. 49r & 1 & 25 & \href{https://digital.bodleian.ox.ac.uk/objects/62d32d1f-58f1-40a3-9301-9629fe1c17aa/surfaces/8e05a857-0767-48c9-b8f7-5aba2897550b/}{lien}\\\hline
\textit{Confesional} & Confesional & Alfonso de Madrigal & 1472 & BNE MSS/4183  & fol. 3v-4r  & 2 & 70 & \href{http://bdh.bne.es/bnesearch/detalle/bdh0000213704}{lien}\\\hline
\textit{Calila\textsubscript{2}} & Calila e Dimna & ø & 15\textsuperscript{th} cent. & Escurial RBME h-III-9  & fol. 5r & 1 & 28 & \href{https://rbmecat.patrimonionacional.es/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=365}{lien}\\\hline
\textit{Crónica} & Cronica de España  & Alfonso X of Castile & 15\textsuperscript{th} cent. & BnF. Espagnol 12 & fol. 111v and 142v  & 2 & 165 & \href{https://gallica.bnf.fr/view3if/ga/ark:/12148/btv1b8436387q}{lien}\\\hline
\textit{Flores} & Flores de las leyes & ø & 15\textsuperscript{th} cent. & RMBE b-IV-15  & fol. 6v-7r & 2 & 48 & \href{https://rbmecat.patrimonionacional.es/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=82}{lien}\\\hline
\textit{Geografía} & Tratado de geografía & ø & 15\textsuperscript{th} cent. & Salamanca BG 2086  & fol. 18v-19r & 2 & 57 & \href{https://gredos.usal.es/handle/10366/150769}{lien}\\\hline
\textit{Mocedades} &   Mocedades de Rodrigo & ø & 15\textsuperscript{th} cent. & BnF, Espagnol 12 & fol. 196r and 198r  & 2 & 177 & \href{https://gallica.bnf.fr/view3if/ga/ark:/12148/btv1b8436387q}{lien}\\\hline
\textit{Montería} &  Libro de la montería de Alfonso XI & ø & 15\textsuperscript{th} cent. & BnF, Espagnol 218 & fol. 7v  & 1 & 34 & \href{https://gallica.bnf.fr/view3if/ga/ark:/12148/btv1b8436389j}{lien}\\\hline
\textit{Morales} & Morales de sant Gregorio & ø & 15\textsuperscript{th} cent. & Escurial RBME b-II-11 & fol. 11r & 1 & 73 & \href{https://rbmecat.patrimonionacional.es/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=54}{lien}\\\hline
\textit{Soliloquio} & Soliloquio de San Agustín & ø & 15\textsuperscript{th} cent. & Escurial RMBE a-II-17   & fol. 90v-91r & 2 & 60 & \href{https://rbmecat.patrimonionacional.es/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=11}{lien}\\\hline
\textit{Vita} &  De vita beata & Seneca (Alonso de Cartagena) & 15\textsuperscript{th} cent. & Escurial RBME T-III-5 & fol. 2v-3r & 2 & 48 & \href{https://rbmecat.patrimonionacional.es/cgi-bin/koha/opac-detail.pl?biblionumber=1186}{lien}\\\hline
\multicolumn{6}{|c|}{\textbf{Total} } & \textbf{34}& \textbf{1425} &\\\hline
\end{tabular}
\caption{Jeu d'évaluation HTR hors-domaine, ordonné par date de production}
\label{fig:ood_dataset}
\end{table}